［代朋友問］點樣先可以拎到lihkg AC

佢尋日打算去七仔買個lihkg AC
但係鋪頭職員話賣晒喎
邊度有得買

ISP email

而家先買梗係無晒啦
過完年再去望下啦
或者直接問個職員睇下個倉仲有會員卡無淨

收皮啦懶醒 轉左制十世啦

聽講譚仔有 唔知真唔真

屯門七仔仲有少量

$1000一個
有意者++++++++++

轉左係邊啊又
你用d咩野email開ac咁巴閉
又想呃cd rom

++++++++++

長洲七仔有一張呀

你係咪比人呃過

[member]新年落七仔有code賣 [/ember]